新垣結衣（207）郁古也打

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

【ノア】#金曜日の新垣さん 返事篇

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係My Boss My Hero
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 215
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠理香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

好耐冇試過留名

人呢

1!!!!

獨佔

第一頁

異教徒用白頭佬留名

留名

結衣，好きだよ！

嗚

mola mola

新post留名

好想要啊

新人留名 睇完cb 1 2 仲有咩好睇

25

26

聽日到日本，邊度有得攞？

想問下第二集有熟肉未

戲院掛

留名

做咩又輪迴 雖然都好過老七

禁錯負評

Copy入面是但一條link落BT/迅雷

請更正

Free Download Manager 都唔錯, 又冇廣告, 都可以開到磁力link同BT

嬲
返屋企自己改

全部識晒

仙人 仲有另一張唔出埋? 電影ver.

新post 留名

50

lm

好多人

有咩

07年嘅結衣，雖然好長，不過幾值得睇

原來你無架? 我出
只要知道晒兩張圖所有角色 你就畢業啦
輕輕鬆鬆

留名正皮

哦呢個好耐lu，之前貼過冇save
仲易啦呢個

明明post過 不過呢張我自己cut嘅 等有更好更清版本

原來就睇晒

空虛

我唔合格

唉 空虛

空虛就搵下啲舊綜藝出嚟做福人群

我諗緊 1 2 6 7 係咩 我真係未睇既?

6 都未睇？ 其實我2，7 都未睇

講到咁易

易就唔使你搵啦

最好笑係無人討論第一張估角色圖
係咪太多太難 放棄晒?

認得晒

THX

BTW點會認到晒全部圖

邊張 可唔可以貼多次

Gakki

正到癡線

侵明明唔係呢個icon

呢張易認，佢去上野公園拍個期SWITCH，勁多賣萌相

可唔可以開估俾我 啲日文睇唔明
3 我好似搞錯咗?

3你夠膽搞錯

係咪筆仔最鍾意

7認唔到

1同3我都認唔到

咩姐... 咁D學生造型個個都差唔多
3係咪筆仔至愛? 咁花水木係6??? 戀愛部屋又係邊個? 死喇我好亂呀

3好似係戀空

戀愛部屋係1

7係唔係麒麟之翼?

答案係數字跟電影時序

何以見得?

校服其實係可以用個蝴蝶結嚟認

yes

件褸同 樓上班痴線老又FF.jpg件衫一樣

完全無視左依套

冇人理 嬲

一開頭睇錯恋空件校服 以為係花水木件校服

終於搞清楚 2同7係仲未睇既 有無台主搵日播吓?

上衣國搵下舊生肉先

CB2,3點分,有底衫既

竟然開始熱鬧

睇髮型 13應該係CB3 15係CB2

長度

因為我認唔到 要係咁問

唔知點解好唔開心

有啲難度 好多認唔到 有啲好熟面口但又up唔出

死啦, 5同6係咩黎

好似係廢馬嚟

有冇人覺得小馬sp其實好悶

有啲料到喎嘖仔
6又知唔知啊 提示: 得一集

第10

差 2 6 18
18應該無睇過
2同6其中一個應該係 所以都係無睇過

垃圾馬呢個名 已經道出一切
同埋行呢種風格 實會沉悶少少

18 得兩秒

哦會唔會係
情書

咁都錯

唔止 我計過 寫左落資料

你係咪撈亂左兩套野

如果係 我真係唔知

無睇過 咁2即係???

16係EMA

仲要問!?

2,6,9,10認唔到

不如問埋邊個係實栗

10似

12

你應該好快會比人狙擊

呢套正在天海佑希仲記得結衣

4先係啊 10係小稻稻

點解

傻咗呀你
10都係大黨嚟架

睇嚟你打錯字

um...睇真啲4先

認唔到..

咖哩樣

咁6

新人認唔到係正常 加油睇多啲

咁都認唔到
重睇啦

我唔要重睇電影版既3號呀

下次播俾你睇

頂我真係搞錯左兩套野

3號 咪黎架 未睇過

死囉 好似冇一個認得

fan仔

14咁易認都唔認得咩? 罰你睇

鬼知咩,俾白石進佔左頭幾位

花心黨全部唔認得

侵連腥些都唔認得

真

證明我唔係花心黨

我話你哋呢堆花心黨
我係結衣黨

5唔係亂馬１／２咩？

sor 3. 先係

(206)#951

原來4係cb1優等生髮型

估唔到大家咁多認唔出 好傷心

2係?

除咗6 其他都認到

2好似係畫緊呢個LOOK

睇number都知係邊個reply
欺凌

其實侵仔好似有成個POST，唔使MARK REPLY

唉重睇啦

每次睇呢啲圖都係一個考驗 係一個自己對結衣認識程度既考驗
每次睇完都發覺原來自己仍有不足 認唔到 認得唔夠快 要諗
然後就醒覺原來自己對結衣既認識仲未夠深入 對結衣既愛仲未夠
所以要繼續努力啲咁去認識結衣多一點 再愛結衣多一點
我愛結衣

嘖仔咁感性

唔明

花心侵

個標題

梳籮拖li打

??

頭先比嘉ig live

可愛

又有 7點零嗰陣live過一次

好正

咩黎

就係個次
頭先開ig睇重播

因為醉咗

得結衣寫3個

佢話第二集3人lift戲比嘉走左之後紅白嘅演出係即興

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係My Boss My Hero
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 215
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

呢套野真係痴L線, 咁嘅劇情
但係仲痴線嘅係原來係真事
睇左1次唔敢再睇, 但係反而睇左2次MAKING

BTW, 因為呢套野而識MR. CHILDREN, 有機會再聽下佢地D歌

真事？唔係小說咩

聽得明真係正

我聽唔明, 剩係睇

Me too
如果結衣都玩ig就好

戶田live過喎

我都有睇 得2分鐘幾
又係聽唔明

真人真事改編, 個作者真係叫美嘉, 睇大陸網仲話個男朋友真係癌症死左

支持老婆

我follow 左個hk fanspage

每天愛衣多一些

佢開個官方開live就正lespro不思進取

低調啲咪仲好!

佢個陣描述自己個性格同情熱大陸/一步步差好遠
時間啲洗禮

新人留名

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

結衣BB29歲生日快樂

結衣bb, 仲記得我地好細個已經相識，每次妳生日或者我生日我哋都會買生日蛋糕送俾對方 而且我哋都會靜靜雞準備一份禮物送俾對方

我仲記得有一次，好似係我哋11歲嘅時候。我知道妳好鍾意小動物，但係我哋爹哋媽咪又唔比養，於是我送咗一隻狗狗毛公仔俾你 就算到咗而家我仲歷歷在目記得好清楚當你見到隻毛公仔嗰陣時燦爛又可愛嘅笑容。你話你將來大個左一定會養狗仔，於是我哋就喺度商量第時你養隻狗叫咩名 Coco, coco, 你個名就係咁黎架啦

就算到咗而家，妳係日本發展得如火如荼，或許已經冇乜心機記住我。但我想同妳講，就算發生咩事我都會支持你 最後祝你生日快樂
我哋將來一定可以在次一齊生活嘅

都係嗰句，飢餓營銷

情熱大陸裏面說好的30歲結婚呢？

[quote]
結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

結衣BB29歲生日快樂

結衣bb, 仲記得我地好細個已經相識，每次妳生日或者我生日我哋都會買生日蛋糕送俾對方 而且我哋都會靜靜雞準備一份禮物送俾對方

我仲記得有一次，好似係我哋11歲嘅時候。我知道妳好鍾意小動物，但係我哋爹哋媽咪又唔比養，於是我送咗一隻狗狗毛公仔俾你 就算到咗而家我仲歷歷在目記得好清楚當你見到隻毛公仔嗰陣時燦爛又可愛嘅笑容。你話你將來大個左一定會養狗仔，於是我哋就喺度商量第時你養隻狗叫咩名 Coco, coco, 你個名就係咁黎架啦

就算到咗而家，妳係日本發展得如火如荼，或許已經冇乜心機記住我。但我想同妳講，就算發生咩事我都會支持你 最後祝你生日快樂
我哋將來一定可以在次一齊生活嘅

你個名已經...

佢十幾歲講過想24,25結, 跟住廿中講就話希望30, 但係睇佢依家咁好似難D, 除非佢叫收到好埋
下面嚴禁FF

失眠

太完美 無人比得上佢

咁早就冇人 我毒佔成功啦

最怕真係隱婚中 > 好似香港明星中叫得上又可愛又多廣告又Keep住年年有電影拍攝的阿Sa

阿sa

想問呢度post有冇IT狗

好似唔少
利申唔係

同我結咗

你以為你匿喺度就搵唔到你咩？冇用架可愛巴！你啲咁出色嘅男人，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾。你誠心嘅禱文，空虛嘅茶瓶，神乎其技嘅信經，同埋嗰吓FF，都徹底噉將你出賣咗。不過，你雖然係咁出色，始終行有行規，無論點你都要找埋尋晚嗰條十戒數，犯規唔洗抄十戒呀？

IT 有咩資格叫自己做狗？屎都不如啊

金曜日の新垣さん

唔知點解次次睇完結衣21,2歲既訪問
個心都好唔舒服
覺得佢好辛苦

你假假地都寫咗個青山page出嚟..

番埋今日就有兩日無得番工了

係咪 JavaScript寫架？
想學

吓？星期六日可以返去OT，你啲SENIOR 無教你？

學過少少php同js 都寫到。 同埋係講it 呢個工種屎都不如

wordpress
未寫過唔識

唔鍾意用呢啲咁方便嘅嘢

我用wordpress整，加啲php, js 咁，其實要求唔多就咁一個網嘅話淨wordpress 可以code 都唔使寫

神人

終於捱到金曜日

因為20初係佢最忙最紅最想努力但又最唔知自己真正想點同最攰嘅日子

毒撚展

cb+花水木

依家仲有人去

結衣早晨

有飛

艱難嘅已經過去了

有飛都唔去, 已經冇野好睇

依家拍劇好開心喎佢

唔洗排咪去行下

那霸市美不美？

發現有人用咗我舊名

低下層無得番星期六日

等我cosplay結衣啦

手下留情呀

有 結衣

可以當頭棒喝

又到金曜日

おやすみなさい

睡吧
明天休息是吧 !?
明天絕對是休息是吧 !?
絕對絕對 不管現在誰說什麼都會休息對吧 !?
喲西，晚安

啲女

同bb一齊係床

拍legal high 果時好似話辛苦

張床成個日本咁多都唔夠裝哂啲人

諗CM橋個個係咪痴孖根

影到我老婆好靚

你老婆乜水？
我剩係知新垣結衣廣告好靚

臨訓必睇系列

每集都好撚正

Play station lounge 正

回頭望個下

冇收到email 但我有ps plus.

但今集唔係好明佢講咩

你有就得
喺手機app會有邀請

瞓覺唔用枕頭 ?

你會用?

不嬲訓係我心口

我仲以為legal high依類輕鬆搞笑嘅會拍的舒服d

咁多台詞，仲要對手係堺雅人

結衣

不要去羨慕

不過d台詞真係多到痴線

係 辛苦係因為多台詞姐 又同堺叔拍野
但係成長左好多 作為演員都放鬆左 演技up

你班友成日想做咩啲變態又要用藍字

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

救命

去COS白頭佬

有咩玩 本身有但對動漫展麻麻興趣

Gt sport ace combat(vr) bravo team (vr)蠱惑狼 最重要係有FIFA18 仲有好多game我都唔記得個名 有八個vr station

頂唔順

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀我

講變態點夠侵黎

bb聽日我就算冇放假都即刻請假啦

但多唔多人排

諗NOAH CM果條友係咪痴線架

正常冇咁多人有PS plus但係我走嗰陣時好多人排gt 不過入到去會有禮物抽，仲有個任務俾你玩又係會送野比你

會訓唔著

係

我都會傻笑

睇黎發佈會嗰日影左好多相

一定係痴線佬

剛剛日本落機留名

一落機就見到呢個廣告，完敗

渣が

消毒 想快啲睇

就算第日要開工都即時射波啦BB

痴線

你呢個身子去返地盤

睇完金曜日個CM 我暈左至少20分鐘
雖然依家證明唔到有神既存在
但我可以肯定同大家講 呢個世界係有天使
我愛結衣 結衣愛我

左上好s 右上靚女

反而覺得右上影得有小小怪
鼻樑位同對眼分到好開咁

個角度似係自拍

中間對肥美大脾同小腿

搶哂張被 想凍死我咩

係涉谷街頭見到

買番張

心痛

每期都有一張奇怪自拍擺係目錄

真係好仔細
白石比任何人都要飛得多

13000回?

真係好奇怪，唔知有冇人識睇呢

我幾時有變態

求番號

假公濟私
不過我欣賞你

日本青山走犯

青山係東京市高級住宅區啊

多d痴線佬就好啦

係新宿行街個陣見到

千色店好波
個個收銀處部機都有

係高明的Fans

係涉谷間戲院見到，成疊係哂度

打錯，係新宿

黃埔AEON

唔怪啊 怪咩 同細個一樣
張自拍太正面掛 完全水平自拍角度搞到怪?

係化左妝同畫左紅唇姐

科大巴...

左上勁靚

全部紅唇
Btw中間最正 有腳

結衣自拍我都有

你有呢啲就話姐

呢啲珍藏

好悶

抱仔

又多張可以貼

玩貼珍藏?

長髮既結衣BB真係一流

啱啱到貨，開箱開到攰

錢錢錢錢~

仲差三隻make my day
歌詞好多結衣

受小弟一拜

呢度都有人齊晒啦

我知

係第13000回
BTW 13年後就冇轟木了

你依家想係到求情?

神父 各位弟兄 我有事要懺悔
是咁的 今日我放工咁啱撞到地鐵廣告換banner 而又咁啱換正結衣 但我無勇氣上前問佢可唔可以比張海報我就走左 請你地大力屌醒我
但我依然咁愛你呀 結衣
無勇氣既毒撚上

嘩，你哋收埋咁多好嘢嘅

結衣原諒你
但我都幾想知會唔會有得

啦 得幾位有錢人士收埋好多野咋

Me窮撚

侵識玩，剩係對腳都夠一晚

可遠觀而不可褻玩

Fan越嚟越過份

講咩

點解我撞唔到 不過雪肌精咁快就換？

咁快換走結衣

FAN 過份過侵仔好多

我指望一晚姐

集火fan巴

花心男

同侵一樣

侵想領軍

0:30嗰個造型靚到

已經換走左喇

不過我今日返工同放工都見到雪肌精POSTer 車廂嗰隻

腥些

你話笑死唔笑死

真知子後面嗰個

原來係0:32

返到Hostel，終於有時間可以影低佢

點解啊 點解依家先有ver.2拎

自己俾膠自己

呢個係第二版？第一版係點樣？

一視同仁
清流

地區性咁換 今朝我都仲見到 直至睇住被換走個刻

dllm

...

咁睇好似第二版吸引啲

我估應該好多戲院都有，多謝之前有巴打叫我去戲院睇下有無得攞

邊個黎

我發覺我開始專一

玩咩
Btw 見到cb3啲劇照
戶田狀態好似返翻嚟

想知玩咩

比嘉氣場

搞笑藝人黎 アキラ100%

超西mode

唔計黑田，比嘉開西面Mode都真係幾恐怖下

好想俾冴島西面

當時睇戶田個樣好得意,好似小朋友犯錯怕被人罰咁

戶田好似仲平過結衣

Fan同侵 不意外

比嘉
愛結衣就要愛埋佢啲fd

戶田瘦到得棚骨，你想佢有幾大

戶田得排骨,BB有少少肉地

戶田仲有d牙

係牙肉

喂！

有冇人post下牙肉圖

慣犯

你兩個使唔使咁齊心

即係事實

科

幾時播真假TV

Fan同侵,花心黨兩大元老

me 由入黎到依家都係咁專一
似得你

仲 我

cls

可能星期日晚 點睇

我一直都擺BB做第一

啫係有第二第三啦

Show blocked user - 洞爺湖仙人

好

[url]吉岡里帆 [/url]

呢個好普通
狗也不

唔好喺度討論其他女啦好嘛

Fan同侵
不意外

我躝返入老母個閪度

唉,返了~返了~

生日快樂

雞肉多利亞係新人
成日追擊我嘅

叔叔

躝入我個閪到OK?

有聲

sor

無牙肉

唔好嬲啦

可惜嘅係想搵張靚嘅 幾乎都係舊相

原來大家都珍藏左咁多

GOOGLE 咪有

仙人追開hunter ?

Jump嗰幾套都有睇

有人生日

呢個post好低俗

為人師表

唔小心cap到啲唔應該有嘅嘢

hunter 認真高質
團長必需死

生日快樂 噪係咪同嘖慶祝緊

噪嘖聯姻

白石惠醫師，睇錯你了，估唔到你係感

睇一睇你起底 你都唔差呀

結衣晚安

毒佔家出動

腳板底

好靚女

好青春 應該係 cb1 果期?

[/member]

早晨

想問下呢個post嘅痴線用咩browser多
寫緊個firefox plugin嚟Mon LIHKG post
已經寫咗8成
之後就可以轉埋Chrome版

回帶這名高能的Fans
佢真係「高」!

用番佢個App
電腦用Chrome

一樣

因本人大BB3年又11個月
由去年七月頭至今年6月10號都符合這設定

點解我唔知嘅

50步笑100步

Me專一

晨早起身訓唔返

你個名

比人用咗

侵仔愛屋及烏

鳥？

係啊 我聽日放假啊

異教徒唔見咗

都係公主遮

咪係上面

ANGEL方加

啱啱先狙擊完三叔

抵

眼大睇過龍

唔知會唔會伏呢

咩嚟

結衣自閉系列

第3張

點解 ?

自閉系列好可愛

原來MIX係雙主演
睇完新假期條片先知

chrome

日本好少雙主演
結衣咁多年都係第一次

電影好似都多少少係雙主演？

我都係chrome 應該都係chrome多人用掛

唔知，都唔知噪音係唔係就係負評佬，次次上嚟放低個 就走

扮工用 其實我扮工都係上自己個網睇twitter 同 ig

係TBS Store見到

又真係好似多啲
淨係今年發表嘅
結衣x瑛太
綾瀨遙x坂口健太郎
山崎賢人×廣瀨愛麗絲
堺雅人x高畑充希

今日子黨嘅巴打們應該認得呢度係邊度吧

又到ocamp嘅季節

第一張今日子最正

寫晒個main logic
其實係好白痴咁用js 每隔一個interval (幾秒)咁用ajax去攞lihkg個api check有冇新reply

不過爭啲細節...popup ui, 開咗個可以整返停...

大家好

熱到hihi呀

負評佬

整番停？

藍澤經常話受人所托返急救
我估係白石爸叫佢睇住白石
應該唔會係黑目啦唔會再出黎

笑死

我而家係咁
1. 入post
2. 撳個extension 話mon呢個post (current tab)
3. 有新reply 就會用js gen notification 出嚟

但第3呢個process 背後係個long running 嘅 setInterval function 嚟
咁我而家寫咗喺一種叫content-script 嘅嘢 （佢係痴住個browser tab）
簡單stop咗佢嘅方法係refresh/熄咗個tab

呢度亦都導致個問題就係 一refresh/close tab就會令個script 熄咗
要將佢搬去另一種background script 到
而呢度我未學到 要睇tutorial

學過先知原來extension 唔難寫
IT狗真係乜都要學下
不過無咩idea就真

其實白石老豆死左未

你睇完CB3第二集?
講緊第一集白石同橘腥些叫佢返急救喎
白石老豆第二季已經肺癌4期 無得醫啦

仲有藍澤阿嫲死左未

唔知會唔會好似CB2咁，搵黑田醫生出番幾集

我估白石老豆死左 cb2 話已經stage 4 連手術都做唔到

個人超想黑田出黎同佢地講郁古也打

應該有既，第一集願望有出過黑田個名

一隻字都睇唔明

我都唔識，不過估計係講緊要段SCRIPT 唔止係個TAB 度行，係要成個BROSWER 行

【盧斯達：物化結衣及無調性女孩 | SOSreader】

女色的凝視與消費，粗略分開兩種。豐乳肥臀腿長長，是性吸引力的潮漲；另一種則是新垣結衣，貌美而不張狂，自從《逃恥》以來還一心掛少婦嬌妻的形象。在Toyota「Noah」系列房車的廣告，因為賣的是家庭車，於是新垣結衣穿著高領而非低胸的衣服、化著淡素而非冶艷的妝，躺在床上問你明天是不是放假，明天是不是要駕車出遊。

那個順服、柔軟、無主體性的新垣結衣，或許沒有石原聰美那麼時尚、沒有AV女優那麼「胸」有成竹，但那也是很多男人夢想的生活，為置身這一幕，短十年命都有很多人答應。在香港，你也可以拿袁澧林的形象做例子，她們都是恰如其分的漂漂亮亮，而不帶攻擊性。

在廣告中，新垣結衣的提問，是圍繞著男方，圍著一個客體，她並沒有說自己如何，那就是徹底的去主體、客體化，令我們覺得很舒服。舒服的原因不全然是新垣結衣眉目如畫，而是她的幾句說話，勾劃出一個以丈夫/男方為中心的生活圖畫。

當然事實上人是有主體的，有自己的慾求。而消費者、觀看者，覺得如沐春風，是因為對方放下了自己，委身了，令你覺得自己像上帝，沒有任何刺痛的東西。如果那是Coffee，你會覺得獨留其在家中會發生很多事，令你覺得不安全。

現實中的新垣結衣，當然未必如此千依百順。豐乳肥臀好像是一時的，新垣結衣則是夜裡紅袖添香的，大家都喜歡乖巧而無菱角的人。男人也是，現在受歡迎的是「偽毒」，因為好傻好天真的女孩子會認為，毒撚比較「安全」。他們會聲稱自己作情深專一狀，希望娶一個怎樣的女人回家、正在儲錢買樓，這種順從，好過長得高大靚仔，因為貌似馴良。像社區主任要扮正直上進好仔一樣。

好像台灣歌星陳昇也有很多OL女fans，因為他的大肚腩和大叔形象，令人很有安全感，像萬籟俱寂，搜索已經完結，我們從此在北方披雪的森林小屋，過長相廝守的小日子。

===================

付費連結：

睇完都唔知佢想講咩

篇野1999

抽水姐

仲以為自己中文廢

紅字重點

結衣係真毒

我係真毒 唔怪得無女仔鍾意

吓，抱仔型到我見到都出水

新男神

有無去影埋上野站𠴱個位

批相邊度搵返黎架
如果gakki用ig應該都係Po呢啲相

事務所twitter
係，就算有都係得 花草 石頭 天空 寵物 食物

我相機囉

盧斯達啲廢文就唔好post上嚟啦

真係幾廢下

不過要更正返 係不愛泡浴而非不愛洗澡

睇到由個心到笑出黎
世間上真係無乜邊個可以令我有呢種令我自豪咁愛既女星

梗係啦 最後還是要洗澡的 洗完澡才可以上床

才可以上床

法國依度d人好鍾意屈9me 尤其是zard巴

「懶是一種哲學，更是一種生活態度，日子太快，她喜歡走的慢一些。」
睇黎我同佢都係一個哲學家

想當年

作為廢青界既專家 係呢個範疇應該無乜邊個夠我黎

之後落大雨落到九彩，想影都無得影。

反而中途俾我發現左有個地方原來係逃恥入面出現過

仲係Legal High個法院黎

不服來辯

題外話: 19歲果陣話 聽/睇完鬼故/恐怖野 會驚到訓唔著同唔敢去沖涼
會打電話比媽媽傾住計先沖到 可愛到
仲要如果媽媽cut左線/聽唔到媽媽把聲 會再打過先繼續沖

諗起鏈胸

好可愛

仲有雪櫃
補link

我先係
[black]仙人都係[/black]

（請出招）我敢講短髮女星無人靚得過hebe

一唔係娛樂台嘅post
就冇人攻入去

低調啲好

打比我

當媒體以「最適合穿水手服的女星」稱呼她，新垣結衣脫下水手服穿上西裝、圍裙。她能是一個女孩，女人，妻子，母親。新垣結衣雙棲電視電影，歌唱實力也獲得肯認。近期在《月薪嬌妻》的表現更跳脫了傳統日本女生印象，以喜劇深入淺出探討日本社會經濟與階層的意義。

斷左線會唔會即刻衝出廳

你紅字咩意思

背景 什麼風格

大浴場

推

呢啲濃啲嘅妝反而無淡妝咁靚

日拍有人賣

買！

咩黎？

QUO Card
2800yen

之前十六茶個抽卡活動，張卡好似可以當錢咁買嘢

啲人bid到幾百蚊港幣一張

貴

係咪有巴打想買刷牙個本NYLON？機會嚟啦

5000YEN 兩本，平過之前

吓？見到好多個都仲係千幾YEN，張卡仲有500YEN 係入面

睇下就快bid完果堆先

終於買左

幾千YEN 個啲全部無人落BID 㗎

係香港買？

冇錢了
靠你地繼續支持結衣

咁你係咪又要出手 我暫時淨係對HIT'S卡有興趣

好悶,有無人開台

無，個人麻麻張卡個LOOK

十八茶

久違的花式BINC?

天王茶

香港

原價應該係幾多?

自己揾野睇

其實好快睇晒

好似都唔係好多

勁

咪都係七十幾港紙，但刷牙個本唔知點解之前炒到成萬YEN

Y

都七七八八,有D真係唔想開黎睇

喔 新人一定係無睇我地以前嘅binc list

係喎, 都仲未重刷綜藝

好想買買買！

買 !

i am back

有無人知中西區邊度有得買

唔好意思，J左。

咁無啦 唯有剪左佢啦

molamola

好QQ

留意愈多 發現愈多神人啊

戶田

戶田=莫文蔚
比嘉=江欣燕

講緊乜

樣似

邊度似

仲有新垣結衣似⋯⋯

戶田真係有少少似

結衣真係太可愛

啱啱滴左支過期七年嘅眼藥水 驚

應該同普通水差唔多姐 唔會有事嘅

出動

人地問我佢有冇唱歌, 我都唔好意思同人講佢唱歌好聽
不過有機會見到佢D CD都可能會買

去動漫展買左3本今日子

動漫展有今日子買?

希望訓醒無事la 晚安

應該講原著個本今日子

我知 有邊幾本買?

都訓就唔好滴個支七年眼藥水啦

唔知，但買！
終於見米羅忍唔住

得依3本

問下咋

究竟衣國點樣水到去200積分

SORRY

要貼資源先快

頭已側

有無懶人教學 同埋200積分有咩特別?

殘體字注意

奖励篇
a1：发布的作品比较及时的，必须满足条件是论坛里面还没有人发布过的——奖励5威望200金币5韵.同时满足a1和a2的9威望300金币9韵
a2：发布的作品是高清也就是720p以上的（包括720p）——奖励3威望100金币3韵。同时满足a1和a2的9威望300金币9韵
b：发布的比较稀有的视频，比如花絮，特典，NG集——奖励3威望200金币3韵

都係升RANK 可以入某啲POST？

積分喎 你呢個係威望
韵就係最難儲+最有用

應該係入佢地個FTP，入面勁多片

照舊殘體

新闻发布所(ニュースのプレート)——X-File公布厅：发布和翻译小衣blog的地方，要求较高，500积分以上可浏览
衣之恋字幕组发布区(衣の恋字幕組のプレート) ：字幕组发布作品的版块，50积分以上可浏览
衣之恋字幕组发布区(衣の恋字幕組のプレート)——ftp永久发布区：200积分以上可浏览（论坛ftp的使用权限同为200积分以上）
衣国原产

冇錯，就係ftp

分係咁計出嚟

总积分 = 贴数×1 + 威望×3 + 宣传×3 + 精华×10

其實只要做第一個POST CM 個啲應該好快夠

個FTP 齊嘅程度好恐佈

支持結衣

睇黎下星期5我要挑戰下

但FTP 你入到都要有大量衣之韵先可以買到佢啲片(好似

仲要買

Q6.論壇ftp上有很多資源，ftp應該怎樣使用？
A：200積分以上就可以使用論壇ftp，使用流程為：
進入論壇ftp：論壇設施→衣國ftp下載中心
進入後，會看到有這樣一條ftp服務中心公告
打開公告中的鏈接，即可看到詳細的ftp購買流程

好耐冇上黎 你係咪心姨？

噓 認錯人啦

無錯 所以我無深究 因為都唔知要儲幾多衣之韵先買得晒

梳里梳里

癲佬又瘋狂返工?

hi

我係結衣最喜歡嘅血管

hi 心e

召喚成功

血管 呂布巴 hi

太好啦仲見得返大家
係呀 連返廿幾日/三十幾日 再放七日假咁 日日唔夠訓
不過開心在放左兩次七日假 去左兩次旅行

心姨hi!

好耐冇見 呂布巴

去左邊玩

好似好耐冇見過蜉蝣了

久違獨佔一下

你好野 去訓啦你

啊 麼事麼事 空井巴
假若得閒的話 我有啲片想你幫我DL
見字回

佔啊佔~BANG!

sleep la

呢隻心醬訓左啦掛 佔!

變左垃圾馬 飲奶啦你

我認輸 訓

一起身ig就俾新木洗版

今日子

發POST 回POST 都好似有，同埋可以開賣野POST。
等我又研究下先

終於開

係呀 上次問邊度有得買十六茶無人應

我成日見到佢
見真人

問火龍果，原來侵都係中西

早晨

侵

噓

結妄

花心到連結衣個名都唔記得

小心啲cap啊你
啊 小心打爆個mon

點解會有兩個侵

無得番工

休息下

[black]獨佔[/black]

暫時知AEON一田SoHo先有

如無可以買住(道地)十八茶飲先

睇咗第一集已經唔係好想睇，不過其實仲有好多位可以cap

sorry 呢套係?

唔講得，自己睇頭POST

的確有好多 但我見大家咁抗拒就不了
加上其他我都未CAP晒 唉都係最尾得閒先

睇禁片咁勇

噓 睇得唔講得

月巴最愛嘅禁片

無嘢睇吖嘛

死肥仔收聲啦
早晨

終於黎到呢度啦

又鬧我

毒毒地

其實神社範圍唔大，同埋風見對百合姨表白個個位係封左唔俾人入

準備去菊名打大佬

依套乜嘢嚟？
係唔係有AKB48

菊名係邊到

真毒

303室呀

好似我咁

結衣毒=可愛 貼地
你毒=死毒撚

終於到啦

有冇人告訴我呢套係實係邊套戲?

好毒

沖繩同台北
沖繩個次好接近結衣屋企 仲行左好多結衣應該成日行嘅路

毒撚好臭

份工而家開始星期日放假 雖然搵少左錢 不過舒服左 仲可以上到黎

點解無人答我?

全XXX

咪叫咗你睇頭POST，又一証明無人睇

無奈
btw 新人注意 有禁語

angel方加

沖繩啊 有機會都想去啊

其實淨結衣啲SHOT 好正

[img]
[img]
[img]
[img]
[img]

沖繩除咗ff之外有咩玩?

咁係邊套?

睇落啲

呢度冇果套

不是不用睇嗎?

癲佬

可能要改名 "禁語"如何
"唔撚洗睇" 啲人真係唔睇

依家啲居民應該唔會報驚 安全啲

睇水族館

改囉
BTW，點解龍櫻得3星 其實幾好睇
反正都無人睇

其實心心同星星點解?
有咩分別?

因為結衣唔係主角
其實好難比分 我盡左力 你想比幾分?
我覺得可以比多分嘅 但又好似未去到mbmh同父女咁好

我唔知心心點黎 可愛指數掛

邊個係主角

星星係整套劇，心心係結衣角色？

咁俾多半分啦

阿部寬

花心黨黨劇

回收箱上面連話唔俾影相張紙都無埋

不過，303堅有人住，頭先見到有個人出黎掛衫，所以我影左一陣相就走左

因為小花要特別俾個賣萌指數

熱潮過晒，正常就無咩人去嘅

Cb嗰格
淨係冇四眼個名

係，但都係唔好太打擾人，始終真係住宅區黎

宜家到左橫濱，去埋日本丸、北仲橋同象鼻公園先

之前講過有人去影相影到拉咗

有戶田同比嘉你仲想點？

又針對

就係知呢單野所以先唔敢影咁耐

flower heart trump

我都無follow新木ig

已經送多個山P 俾你，四眼都想要埋

好似有咀戲

fan仔 唔想討論

橫濱好多地方好舒服 可以hea好耐

我見到我身後有一片黑雲殺緊過黎，影相要緊

咁不幸? 快影快影 落雨一係揾地方坐下先囉

係附近餐廳食個TEA HEA 下 順便避雨

我當時就坐左係呢度好耐 前面間店又有得hea

熱到on9

香港嘅熱又世界第一

剛剛係個度影完，去埋碼頭位就返轉頭去紅磚屋，之後應該返東京

新木

仲平過結衣

留名睇人講其他女人

橫濱真係幾舒服 有機會都想去多次

結衣有鬼影變幻

屌你，兩個侵

20943應該係真

兩個都係假
假膠

其實佢地嘅DOCTOR HELI係咪即係我地嘅飛行服務隊?

唔同掛 飛行服務隊都唔係for醫療

香港都有飛行醫生,但係義務性質同埋星期5,6,日先當值(好似係)

香港咁細都有飛行醫生咩

另一個係邊？

我個post

另一個係303嚟

我都見唔到

太青澀的結衣 特別係配埋啲音樂... 氣氛好古怪... 太hard sell 春青氣息(不過當年一定係咁既定位)

結衣，好きだよ！

見到啦,點解個名可以一模一樣

#83

最主要係音樂問題

好有西式古典feel

改咗性別啦

係咪同你一樣禁花心

圖書館,校服,仲要有個位影住對腳再tilt up上去,拍攝手法

你又諗起啲咩橋段

諗起白頭佬
ruin my day

1001

Heavenly days

搵埋米雪
港版cb

米羅，見你都有鳩回post
不如入晒FTP後分工買

咁山p係咪呂頌賢

有陣廢中味
加埋黎耀祥呀嗰啲落去就啱啦

森本醫生=豹哥

你都有鳩回? 無野做咪DL晒佢

苗僑偉做黑田

西口西面

有新預告

一日好似唔可以鳩回太多？

咁咁嘅事? 我會唔會比人BAN
已經16x分 字幕組大部份都下載左

四眼搵邊個做

咩新預告

好想講啲人名出黎 但係真係太少睇港劇

第3集

黃祖藍

邊個開下個po